Switch online 重有4個位！

Online plan仲有4個位
位位$40
有位加tg

20得唔得

21

得罪大佬唔好意思
事關因為之前join咗個plan比間黑店呃左
佢成日斷我個家庭plan
忍唔住自己買反一個

推一推 重有3個

Full！